【尋人】多謝啱啱喺銅鑼灣連儂橋嘅你地

我地係頭先派文宣嗰兩個人，我地已經走咗喇，真係好多謝你地，如果冇你地可能我地仲比人影緊大頭，雖然我地有帶口罩但嗰刻太突然我地真係唔知應該點做
我地唔識點表達出黎同埋嗰陣嚇親未同你地講多謝你地就走咗，但真係好多謝你地，同埋想講翻唔好意思搞到你地要同嗰個男人嘈亦都阻到你地嘅時間
多謝你地，香港人加油!

Btw同埋都想同鼓勵我地嘅人講翻聲多謝，我地收到㗎喇，雖然都有比人鬧我地，叫我地翻去讀書算，但我地係唔會認輸同驚㗎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我唔知應該開咩台台

831中環行街見

同埋放咗啲貼紙postcard 喺橋到 見到就拎翻張啦 紙皮盒入面